林鄭月娥開會期間 與多名與會局長透過投影幕觀看許冠傑網上演唱會！

又有得加人工

做晒嘢蛇王都敢放上網

*做緊嘢

陳淑莊酒吧開會=狙擊成個星期
林鄭月娥開會睇演唱會=??

佢以為咁做好貼地
但本身成件事都好離地

其實咁樣以為搵到位入陳淑莊真on9
想將白講成黑

只准周官放火

香港市民納稅畀公務員公僕娛樂睇片

唔怪得之前張建宗會咁講
原來開會係睇人唱歌

777票睇演唱會

五十幾萬蚊一個月嘅納稅人金錢，俾咗你條柒婆就係你㗎喇? 快啲嘔返出嚟

仲要支那式拍手

陳議員on99 就唔洗講都知， 777 今次做7 野都改變唔到陳議員on99

歌神維穩任務完了，可以回去享受二等公民

支那式拍手好撚虛偽 拍比邊個睇

好與民同樂...我地輸了
民意又升了

正臭閪
成班官在外國有物業
退休去外國